大家從今日起要叫習總做習縮縮

習鳩縮